全滅…睇黎要等佢地穿越過去拯救救世界

冚家剷泥齊種樹，汝家池塘多鮫魚

成幾team人死得七七八八
好彩迪迪尼依家有埋死待版權，如果唔係依鑊都唔知點收科